覺唔覺D人又打書面語又打口語好撚on9

成日都見到ig d所謂文青咁樣打 真係睇見都眼火爆
是不是得我覺得有問題？係唔係這種方式已經係潮流

是咁的

點解不行呀？

我也覺得咁樣打字真的很戇尻

是咪咁牙？

你們真係好on9